歐盟主席罕有回嗆習近平 表示將啟動人權制裁機制立法

歐盟理事會主席馮黛蘭發表首份「歐情咨文」，一般預料唔會有大事發生，但罕有公然回嗆習近平。

咨文提到，歐盟「一定會為香港同維吾爾人遭人權侵犯發聲」，並會就歐盟嘅馬格尼茲法案提交草案。

而咨文當中一段，明顯是針對習近平在歐契「峰會」上嘅批評。馮黛蘭歐洲唔係無人權問題，例如「反猶太種族主義」，但歐洲可以討論，可以批評，甚至批評權利受到法律保障，明顯是回嗆中共總書記嘅「反擊」。

但馮黛蘭嘅演說都仲有人唔收貨。比利時前首相伏思達都仲批評歐盟係香港問題，有聲明無實際，明顯要求對方加快制裁法案。

好嬲好嬲

支足

又係女人

同意比利時前首相伏思達
支持歐盟鬥黃

一個捷克 搞到咁

而家比成個歐盟放棄左 .... 今次真係輸了

教師爺

首先要剷除東德閪婆內賊

快唔該

咁會唔會直接制裁習種先?!

點制裁？制裁明澤？

溫飽權就是最大的人權

真

趕快點

王毅係加速手足

又話三軟三硬 依家全身都硬

支足
黑警港官又被制裁，好快成為condom

中共唔係當港官係condom 呀

班黑警識條撚咩
英文都唔識